有人搭地鐵打J搞到成張凳都係...?

識影相唔識當場屌？當場屌分分鐘拉到佢坐監

前幾日有人post 又返炒？

春袋穿左姐

琴日已經有人炒左一次